Koos ollid Tallitaja Nic: Mähle, abbilisid: Gus: Kutser ja Gustav Jõesberg.
Liso Lehtma tunnistab kohto ees, et temma need kallewi äered rauareis sisse on kärristanud. 4mal Novm läinud temma säärsalist alla rauareise ja leikanud sial Frühstukki sömaaegus, ühhe kallewi aerest 2 tolli sisse ja kärristanud arwates 4 sülda äert mahha, ja paar teised kallewid pool tolli äerest sisse ja kärristanud arwates 3 sulda äert mahha. Ja sedda keik tunnistab ta wihha pärrast Leno Kappasta wasto teinud ollewad, kes senna rauareisse temma assemele on pantud.
Et se üks wägga jälle teggo ja rummalus on, siis mõistis kohhus otsust, et Liso Lehtma selle trahwiks saab 36 tundi wangis piddamist jo tanna õhto kel 5 algab.
